{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018322",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25912",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 G7 무인텔"
    },
    "text": "客室数は12室で、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを受けることができます。ヤノルジャ会員なら会員割引を受けられますが、追加料金が発生します。この宿は電子レンジとNETFLIXがそれぞれの客室に設置されていて便利です。位置は論山訓練所と論山ICから車で5分の距離で、演武台高速バスターミナルからは3分の距離です。訪問者のレビューによると、清潔で静かな環境と多様な施設が整っているとされています。しかし、水圧が弱く、エアコンが作動しないなど、いくつかの不便な点があります。照明や浴槽は満足ですが、トイレのガラスドアによって騒音にさらされる可能性があることが言及されました。宿はきれいに維持され、社長も親切だと評価されましたが、アクセスが良くなくて行く道が難しいかもしれないという意見もあります。全般的に客室のコンディションは良い方であり、残りの事項は宿泊先選択を考慮してみる価値がある事項です。当宿は施設が良く、大体きれいで備品がよく備えられているところです。トイレはカーテンでできていて少し恥ずかしい面もありますが、大きさや清潔度は適切と評価されました。宿泊先へのアクセスが不便かもしれませんが、全体的にすっきりとして静かで満足のいく宿泊を体験することができる場所です。また、全客室には超高速インターネットを含むPCと無線インターネット(Wi-Fi)が設置されており、寝具類(布団及びシート)は絶対に再利用されません。また、特室とオープン型浴槽が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "12室です。"
        },
        {
            "question": "この宿ではどのような言語で案内サポートを受けることができますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サポートを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員なら会員割引を受けられますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿の設備にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "この宿は電子レンジとNETFLIXがそれぞれの客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "位置は論山訓練所と論山ICから車で5分の距離で、演武台高速バスターミナルからは3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューによると、どのような点が評価されていますか？",
            "answer": "清潔で静かな環境と多様な施設が整っているとされています。"
        },
        {
            "question": "この宿のレビューによると、どのような不便な点が指摘されていますか？",
            "answer": "水圧が弱く、エアコンが作動しないなど、いくつかの不便な点があります。"
        },
        {
            "question": "客室の照明や浴槽についてはどのような評価がありますか？",
            "answer": "照明や浴槽は満足ですが、トイレのガラスドアによって騒音にさらされる可能性があることが言及されました。"
        },
        {
            "question": "この宿のコンディションは良いですか？",
            "answer": "全般的に客室のコンディションは良い方です。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "施設が良く、大体きれいで備品がよく備えられているところです。"
        },
        {
            "question": "宿泊先へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "宿泊先へのアクセスが不便かもしれませんが、全体的にすっきりとして静かで満足のいく宿泊を体験することができる場所です。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には超高速インターネットを含むPCと無線インターネット(Wi-Fi)が設置されており、特室とオープン型浴槽が設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 521
    }
}